金莎、藍罐、Kinder係同一老闆Ferrero

以下全部都係金莎母公司Ferrero品牌:
的嗒糖
金莎朱古力
朗莎
雪莎
Kinder奇趣蛋
健達朱古力
健達繽紛樂
能多益
丹麥藍罐曲奇
丹麥屋曲奇
丹麥御林軍曲奇

真係可以講 冇香港人你間公司執得了

仲以為係新解散嘅前線小隊嚟

無大陸先拾
新年就到 諗定宣傳下有咩替代品好過

5mo前線先啱

年年食個d又貴又唔好食 比d心思好冇

Lm

推

繽紛樂

間嘢又衰乜?

衰落TVB 廣告

Fact checked??
我google 左一輪都搵唔到證據藍罐係，我見藍罐同費列羅個公司地址都唔同

Sorry 7左🙈🙈見到原來收購左丹麥總公司🙇‍♀️🙇‍♀️

其實Nutella都係

但藍罐落viutv廣告又點計？